[fact]700噸鴉片可以分幾多次食

當佢唔精製做白粉, 下面個網話聽人講500mg係average dose, 1 ton=907184740 mg

700ton除500mg=1270058636, 係十二億次, 害人不淺

,